[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [372] G20長期戰！香港人加油！守衛我城去野餐！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「將心願寄於天風」
將於2019/06/20 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「歡宴婚禮的祝福之鐘♪」舉辦公告
2019/06/20 14:00 ～ 2019/06/30 13:59

常駐風劍短+風龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

好安全 寶寶可以入post了

哇 啲腳趾仔

是咪扑晒 睇唔到post

打緊丁姐

Send腩未

姐係冇腩啦 又呃人

yes

J圖區未更新

唔好咁癡線啦

我26吋腰圍 熊爺應該24

陀住個仔果時?

32

50吋

火紋火劍 火刀 水主 三藏打到 30

合把530 火劍應該過到30

有冇真火團carry 多3%攻 大唔大影響

執得

30

Why

早見劍530，風斧女v532

風雞突4、雷鷹0突、熊貓0突

有無邊個組合可以入場真水？

過唔到LV35

風雞突4

兩隻近戰係咪都要學拉頭？

最好啦

好後悔睇哂最尾幾頁啲圖
成班玩得咁high

貼腩未

貼牛腩都好過冇啦

佢都冇 點貼

反而想睇S大大靚仔過尊尊圖

靚仔通常好低調

每日都要對住D自己幾十年前走難落香港避共產黨, 宜家就每一句都支持共產黨既人真係好撚想死

刷左30張姐姐符

老豆:共產黨帶領中國去到而家第2強 其他野唔撚洗理

.gun, 你打到上1千萬分?

早幾日去剪頭毛都係 另一位客人深藍到仆街
係咁同個髮型師講蚛蟈幾強大 後生仔點點點
之後一走咗 啲髮型師笑鳩佢之前都係上面落嚟避難
點解仲要係咁拎蚛蟈打飛機

80萬開始換哂符+0P打到而家差唔多170萬

出左幾多匙沙卷

我上次貼左Sbaba J圖
你地錯失左就冇了

唔答得 會死

仆得

肥婆佢出左1條大KEY

吓 我應得架喎

我嗰幾個都類似, 仲要話香港宜家係靠中國頂住
明明係香港政商界因為要一直撐住大陸+加速共產黨入侵香港, 所以先搞到越黎越差, 宜家就調轉頭吹奏人地支持你, 唉

諗起佢地打飛機話97係大陸救市就想笑

老豆係咁，已經冇理過佢鳩up
其實係以為自己好醒先難頂

自由行救港又係

其實真係唔知佢地個腦咩構造, 明明以前比共產黨抄家搞到要落香港由頭黎過, 宜家就支持推下一代比共產黨管治, 日日都屌抗爭者搞亂香港乜乜柒柒, 聽到我好撚絕望

最撚仆街既係 連選民都唔做 票又唔投 成柒日係度煲埋哂D深藍媒體農場文 睇到心情唔好特登搵d野屌柒你先仆街 明明已經特登避開同佢傾任何政治野

呢個真係最離譜, 頭先我忍唔住屌鳩佢地就係因為佢地話示威搞到有3萬大陸人CANCEL唔落黎自由行, 蝕好撚多錢
我屌你老母就係因為有自由行搞到物價, 營商環境, 市容甚至係我地既生活都畸晒型, 屌你就講到係人地救我地咁

加100p個張 定 25p個張先

吓, 你個情況好好啦
淨係屌柒你但唔投票真係不幸之中既大幸呀
我屋企嗰幾票都係工聯會鐵票, 仲慘撚過唔投呀

深藍先唔好做

30張活動卡+好多野

1張卡換到幾多露？

佢而家好似係屋企既政治大師咁既款...自己窮到仆街居然(扮演)有為官者 領導者既思想

佢仲講乜撚野易經...
屌那媽原來係睇韓國瑜講易經

支持發大財都係on9

活動卡300咋

深藍唔投好過投

幾日冇睇 post撚post推得仲快過龍肥

係, 佢地好鐘意幫當權者諗原因, 幫佢地手合理化政府迫害市民既事實
最撚慘係我地比你班垃圾老屎忽批鬥完, 你地全部都唔洗受苦啦, 得返我地仲要捱幾十年

基登

大家好耐冇見
今日有份出去
有啲sad

真係好多基佬

你內心係個大叔
是咪代表你是基

呢條友奇蹟黎, 我好佩服佢
你話香港頂多都係喺一個事實上我有我一套講法, 政府有政府一套講法
屌你呢條友係可以做到唔理任何事實, 不斷齋創作齋吹水齋鳩UP齋講大話, 都引到咁多人投佢, 香港任何一個政治人物拍馬都追唔上

辛苦你

紅媒使錢造神
台灣唔係個個都有腦

是 我成日營住佢地有性病

學番香港做法姐 派下米 成班廢老爭住投

diu 笑左

辛苦你，全日煲直播

大有大玩 細有細玩

係 跟住活動/日任去就岩

我都係今朝先知今日又玩

進度唔高直接買個acc重新

日玩半個鐘又得 玩六個鐘又得

唉, 唔係話想分化, 但宜家風向真係開始轉, 行動要再PLAN吓點樣贏返民意, 唔可以再求其開個POST傾一陣就實行

記住四字真言 「輕 鬆 龍 絆」

識整下圖就幫下文宣真係唔係好夠人

我以為香港果d已經夠on9
睇完韓國魚d片之後

我覺得太執著民唔民意 好多人都工剩時間支持
而且好多人係69 612先第一次企出黎
仲有616嘅上一輩都好多係第一次
我覺得運動係需要時間推進 唔急得

其實有時支共助攻 建制助攻嘅威力仲大

雖然話冇大台係好
但係真係冇咁有組織性 差好遠
尤其係鬧𠴱陣 大家講嘅嘢都啱 我又可以叫佢地唔好講
淨係可以係咁叫大家小心唔好亂講嘢 講錯嘢

呢樣又係雙面刃, 比人拎分拎得好緊要
早幾日睇電視唔記得係邊個講, 政府其實可以同示威者對話呀, 但係你地又冇人帶頭, 我都唔知搵邊個傾
咁就將個波射返落我地到

二百萬出黎都咁老定,我唔信政府肯對話,
似出口術多,而且我地嘅立場好強硬,
唔係請求,係要求,政府一係yes,一你no
但佢而家係已讀不回拖長時間搞分化

其實我唔太buy同政府對話個講法
印象中雨革𠴱陣夠有所謂對話 咁又點
林鄭開記者會𠴱陣個官腔係點 大家有眼睇
咁樣嘅對話係冇意思囉 唉唔知啊
只能說做得幾多得幾多啦

沒電腦discord好難睇

我都唔BUY, 但呢個位真係比人拎到分姐
加油啦, 總之今次唔分化唔篤灰既話, 一定可以做得好過14年同16年

叫緊專人處理

睇住3王止咳先

想問下我隻account玩落去好唔好？因為我已經用哂我啲石了

淘寶買個仲好

唔淘了無乜時間打機如果唔差就開局

得罪講句都幾差
舊幾水買個ACCOUNT開開心心玩咪仲好

咁唔玩了

法5要幾傷

你咪試下慢慢玩落去，可能會中多啲好嘢

眼球190

留名

真 新手都唔歐番小小棄左佢好過

所以一開波買account嗰舊幾水真係唔慳得

今屆香港小姐都算高質 （有圖）

我切咗條鳩都選得

175-190

Po啲精選過黎笑
費時入去睇

好彩我fb中左伏先姐,入去第一張已經好惡頂

4王Milano last

Molamola

第三張條女對腳都ok嘅

垃圾discord死埋

我係度諗係咪我問題

嘿嘿離我越來越遠

想拮拮都無機會

4王無人屌

爆死左twice 等人救

可以了5王

勇者

仲未執

哇屌 出眼球水著想屌

有冇2場真水

323-5738

新手試過真水

最後一秒放技俾人拍肩反射性沒按技

-1 有維巴
差隻奶

我諗你留返條鳩都贏到，除非你想同啲評審上埋床

我果刀出左未

京撞ac

323-5738

新手試過真水

-1

你又話你present完
我無再入過

67

等下輪

仲去到咩
尾王110出唔出

放街場啦

死埋

禾奶

in未

差奶?

聽日應該打第三輪?

如果支援唔用 打一刀會唔會解lock

撞刀尾左4王

我有自信了

discord死咗唔知有5王打,又要等新5王

應該會 當出左刀咁
你可以試下

9點想真火
@noe仔 @牙肥

鬼滅熱血程度比得上天元

巧

平既

啲港姐咁樣衰 靚女去晒邊

食女梗係食平胸 大波太多

痴線 老師不得鳥

想John?

柒咗tim最後

915ok?

過唔到？

Ok!!!!

372-1700

真水多一場 ?

大波太多🙏🏻

如果試完冇就針得

372-1700

真水 -1

諗住係瀑布前用S1殺佢點知差少少
最後我死咗

港女冇波係中性

呢個真係唔知，無人試過呢樣嘢

果刀比人撞刀 變左尾刀 淨1:11郁都郁唔到

好過睇港姐

植潔玲美圖輯

香港女仔睇腳 台灣妹睇波 日本妹睇AV

我寧願睇游B

380會屌

我以為係我食水牢，無留技

gun

如何? 好想知

以後冇刀可以收埋隻奶了

感謝各位

又曬

有刀都可以

雙劍唔洗沖涼 爽

diu

有無真水

針得 bye

【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

點解可以咁on9

救命 仲有幾刀未出
Discord死左出到4王都唔知

del game bye

真水 459-9136
第一次打, 用弟補, 求過一場

等棄驚
我會叫佢上黎問點出刀同點玩
唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我lock支援唔講笑玻璃心
bye有情巴 lemon

-2

未開真火箱
夜d打ok?

問點出刀同點玩?

等棄驚
我會叫佢上黎問點出刀同點玩
唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我lock支援唔講笑玻璃心
bye狼妹 牙肥

真水 459-9136 -1

null巴

THX各位大佬

等棄驚
我會叫佢上黎打真龍同玩活動
唔洗再比人鬧垃圾熊
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我唔講得笑玻璃心
bye仇熊大聯盟

Discord返生了

叫咗你唔好有夢想
好地地唔好ezr出咗事都可以打5王

拿 唔好屈
我問曬你地先出既

我點知有人無睇dc但係照出刀
本身真係無事架wo 係突然多咗個人

我都唔出ezr 我見台妹出咗都係多禾幾幻

而家個問題係我唔係借ezr
真係可以針了

我嗰嘢仲係壞咗

咁你屌我把撚牙

夠鐘了

等棄驚
我會叫佢上黎打真龍同玩活動
唔洗再比人話COW女
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我唔講得笑玻璃心
bye 咁多位

都係discord既錯

打幾多場?

3

2

其實發生咩事

夠鐘了
@noe @肥 @don

開

禾已經除左褲了

冇事 係我犯賤打真火

有情巴話試ga

咁隻王都殘血仲拎ezr去打真係好易中伏
建議聽日收埋隻ezr

真水-4

冇

五等分的花嫁正撚到

得 我以後唔打4王

謝咖哩

淫青都好正

Cc your tg

皿三昧好睇

等棄POST
我會叫佢上黎9up同推post
唔洗再比人話我CEO check email
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我唔講得笑玻璃心
bye 咁多位

覺唔覺對家文宣反擊力度都好大
啲中立遊離人真係會亂晒
啲風向轉得仲快過龍絆第一日

我電腦dc 仲未用到

因為佢地真係見到咩就信咩

用到啦

031 0538 真水-3

超人棄

二乃咁撚煩既

呢度有人想比佢鬧架

等棄驚
我會叫佢上黎R大腿同R H漫
唔洗再比人話我食殘廢餐
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我唔講得笑玻璃心
bye S巴G巴同咁多位

唔準你咁講

丹下櫻真係好勁

邊套

小櫻

十年之隔把聲仲一樣

等棄群
我會叫佢上黎R水吹同些牙丁圖
唔洗再比人話我食殘廢餐搞搞震
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我唔講得笑玻璃心
bye 龍肥TG群咁多位

B害接龍

應得嘅應得嘅

睇唔到喎

自己去SP post搵

睇咗 點解愈嚟愈多絲打自貼 就嚟騎劫個post

好正
不得了

我覺得佢地可以開個post慢慢貼

有無師兄帶我打真水？
我未打過，睇左youtub
得4星龍

仲有營多

最正都係三玖

唔知邊位

又迫我打J

四葉三玖我簡唔到

G大佬係咪已經嬲到打街場唔上黎了

人呢

去隆了

熊爺好耐冇飯開？係咁睇丁圖

新手又想join

依排冇email check?

咩意思

check email
其實係你地屈

熊係咪好耐無

寶寶嬲完未

小氣

點解宇宙GEM唱歌咁勁

攬攬

🍊

有唔開針可以揾禾哭訴👼🏿

？
你地做咩激嬲左寶寶

呢句我同你講

真水新手練習場
901 8918

矛事啊

好非洲可以點

課金啦 施主 你有魔法小卡

被人嬲左可以點

新手都想學打

課完還唔起

如果係寶寶就冇計

901 8918 -3

呢個GEM 好pure 好true
J左

知唔知道 點解上天賜你兩個腎

我都好想俾大大們爭先恐後搶住CARRY

可能要抱住先哄得番

打親街場都一場ko

抱抱

哄bb真係好難 錫又唔制攬又唔制 玩具又唔制
要試抱抱搖搖搖

想入tg谷可以點

露出胸部都唔得

TG: lemon__唔知乜

lemonadea_a

E個維多利加係咪維多利加黎

維巴

真水新手會死場
981 9216

寶寶

係
但係檸檬又成日玩
真係唔知

最快要聽日先合到把劍仔玩真水

又多隻劍可以刷快D

null了

爛叔ok?

我用爛叔

即係你一抽入魂果隻女版爛叔?

光嫁爛叔

有鳩果隻ok?

多謝巴打
我睇住張貓紙打

冇鳩果隻好似好玩D

Ching 你啲字好靚

打多幾次就唔洗睇 真水D動作好易記 你玩斧既話最好預先去到拉頭個方向先

好勁 加油呀 開場再curry禾

你風法王仲係度扮野

睇落場表現就分到

分到了

認真 靚過我手鳩宇

我師承麥兜

想睇 寫句寶寶對唔住啊 ok?

係電話手寫定拎紙筆寫？

分唔到
未同過檸檬玩
可能仲勁過維巴

紙筆啦

唔死就係

岩岩沒死

依家冇奶都好穩

但岩岩拉頭又好似差少少 係咪2隻斧既錯

我成日死
會上黎開多d新手場練習

寶寶仲未然亮禾地

拉頭既話拉上去個洞度 果個位唔會出漩渦

你地射個回血陣出嚟咪做到奶要做既嘢
我成日行埋去

寫ed

維巴既話應該會精準拉到左上角

印象中唔一定

你同熊爺only

點先然亮

返去打無奶慕慕

差28甩就可以同佢say goodbye

上次有人搞事

比說話我睇?

到我唔開心

睇YouTube 見到

做咩都好都得不到然亮

6分鐘後有5毛

I know that feel

共鬥G腋已全回復

我下期龍肥日抽晒啲石石
然後唔中龍肥角
寶寶應該先會原諒

明明禾我刺激過寶寶
佢就係咁拎隻冰雞出黎曬

我單抽中早見劍,我幫下手叫人然亮你

5毛了 真水吉吉7437979

如果寶寶嬲左全世界...
咁會點？

分化

個個都單抽中
唔通個個都單抽中咩

-2-2 100%訓教場

-2-2

野團清毛，輕鬆脫毛

又有暗示

矛

不分化 不割蓆
We love 寶寶

就算寶寶嬲左全世界
就算寶寶幾咁歐
我地對寶寶都會不離不棄
WE LOVE 寶寶

大家說對不對

幾場

沒毛毛

你想幾想 我可以回

Yes we love bb

del game 唔玩了

打多場

4113179

佢地任回喎

大佬null null pig

岩岩局左G大大玩風補

極限操作X2

有劍就唔洗補
風法做狗

錫住禾大佬ok?

風法做狗點得

有斧先唔駛死

劍劍法斧

真水卡

嗰日2分半係咩配置

最大力既我覺得係斧刀(女僕)法劍 劍做狗

邊個又篤我灰 自己認左佢

禾

罰你去減肥

減肥巧辛苦

屌 笑到仆街 啲腸都就執唔到

雙早見 法斧

rich 又飛

喊咗
做啲些牙比大家睇

頂你班仆街 訓訓下個tg叮一聲嚇死我以為有人半夜叮杯麵

OK 3點丁一丁你

鬼叫你負責個谷咩

跟 訓前一丁

快啲share出去
感動落淚

頂佢地好啦，呢排興割蓆

原來超級會掉槍符

叮

Siu4

排左3個月隊都未入到個谷

爭少少戰力就可以入到
努力中

叮
早安 現在是清晨六點
認同請分享
叮
叮
叮
叮
叮
叮
叮

收島風谷主話今個月要收25000戰力

我被佢踢咗出嚟

4星果張咋?

out左啦
要26000
我25000比佢踢左了

夠鐘起身尿尿

冇呀

谷主好嚴格
諗住打人情牌
同佢傾到收我為止
想入群抱大腿

叮多啲就入到 @lemon

好彩禾得閒就會轉一轉tg id

咁快踢爆

H漫交流呢？

超級會掉風中溫情

最近識咗新男友 冇睇住

Btw 性食鬼好睇

未睇過 noted

我直情同連登名一樣都冇人搵
代表咩

其實高級都會掉

你想做谷主?

你唔是群主

超級會掉2張風中溫情

戰力太低做唔到

兩分半要偷到盡，仲要條龍拉到去左上角

唔夠戰力打超級

兩分半是咪同寶寶打的

真係好正 有觸手

好想入群
有冇人幫我同群主傾傾

代表冇人幫你宣傳 我識做架啦

副群主 noe仔？

@malcolm_l

發現寶寶完全無視左我

Blocked

我記得有s大大

I feel sad

2分半果場，我記得bk果下，我招3技扑左22000,38000,39000出黎

寶少

唔巧嬲好冇

算la

好耶

寶寶
唔好嬲好無

遲早都超得中
唔打緊

弱了

We love bb

訓前些牙多次

大家加油

有冇清清15毛

夜已深

默默推post

得返咁少強者

等緊三點喺TG谷度逐個叮

強者

竟然3點仲夠腳打真水

發現寶寶腳圖

多謝分享笑話

一口氣睇到第三章 好睇到癲

一睇就停唔到

[有圖]今屆香港小姐有個好似麻倉憂

巧正喔

450

第一次打到

鬼滅個無慘會唔會好後悔殺晒啲下弦

點過寶龍36-40LV

過到35 過唔到36-40？
唔係一樣架咩

唔得呀 大佬
35 -6過... last 1hit 馬爾斯發動到被動先羸
而家降咗佢攻 就發動唔到

咩組合

火劍 火刀 三藏 水主
1開波就隊友技 之後45S 隊友技 龍化打打打last 15s 硬食
再火劍S2..之後再龍化
4張龍化卡

狗女 0突

之前係咁過

佩勒 龍 係限定龍

活動龍

睡眠不足

同我一齊瞓

Skip卷係咪唔會打到幸運草🍀

會 5星符都有

葵廣有咩好食

冇
去試下新都會間outback burger

手動都未試過中5星符

想搵早餐食

新都會kfc

好多咖啡仔捉鳩阿嬸過馬路

iktf

skip唔會有rare怪 所以冇草

邊個講既先真

kfc執咗

11點了 食lunch

食大家樂早餐就夠捱到6點

其實真水 近攻同遠攻邊個難啲？

尋日用斧開始試打，要睇住佢fing尾位，有時見企出面既法/補唔小心食一下水彈就死咗... (勁過真風啲吐風)

龍族馬戲團係咪長槍角色必須嘅符

唔係

最好係咪一張加爆擊一張加攻,而家有一張突爆歌聲,arm arm又打到張,諗緊好唔好再升爆多一張

遠程打熟咗唔會中招
一中就死

近攻可以食幾下

槍職除左馬戲槍
主要都係輔助角色上buff
通常都係落技回卡/buff time 延長

屈

無啊

谷主

幾時先可以入

水主同三藏無5星係咪唔洗諗打寶龍

昨晚仲有無人叮谷主

唔係呀, 我第一次過係殘陣MUMU+妹弓+火紋劍+尊

如果可以既就課小小金支持下上報
100幾10 都好

無mumu點救

越睇越覺得五月仲煩撚過二乃
同埋大家姐慘

谷主做咩唔覆我pm

頭先9UP, 利申低建, 真係殘陣試過妹弓+火紋劍+女僕刀+早見槍, 最尾淨幾秒
其實都好多打法呀, 之前有人POST條片係早見槍行頭用利維坦玩濕身添
同埋加攻/減防角真係抵升, 反正剋屬都入得隊, 又仲有4個屬要打

我都為左寶龍50環左女僕 好好用

btw佢咁改課金道具 又易課左了
一定好多人買聖水pack

二乃永遠是對的

我覺得近戰唔使拉頭個個位最易玩 閃旋渦就得 其他時間都係貼無腦王打

其次拉頭 盡量拉條龍上最高

補就要記熟個flow 幫手拉水炮水彈 但做到呢幾樣野就唔使點禁個mon

d加攻/減防角係咪要升到5星先用得,定係4星就可以

營收準備爆升

三藏減防同早見槍減防疊唔疊得？

早見劍*

加攻係2技就4星用得 好似牡丹
1技升5星勁好多 好似早見槍5星由加15%變加20%

但我自己個情況係缺ex 所以升左女僕拎埋刀既10%攻ex

等我升埋隻三藏先,同埋而家先發現火屬有隻4星劍2技都係加攻

YES, 但入槍加攻個效益應該大D

2技就死得人啦

俾電腦用就由佢啦

儲技慢咁多, 加少好多攻喎

又入街場地獄

依家訓訓下都有d恐懼
硬係覺得部電話會響

準備1抽中雷振鷹

又b了 35lv

又咩黎

屌出+蛋

原來又兩點

建

喜悅

你終於唔洗點個仔抽賤課

離真畢業愈來愈遠了

開200LV同建上限變35
屌你啱啱先追到30, 你就即出35

+蛋

屌真係出加蛋

弓短繼續地底泥

+蛋有一句
7月15號就會出, 完成主線第9章就開始有得打
姐係...

特別關
又要刷撚到你死

調整戰貨召喚方式
最佛係呢個

有第9章比我乞吓石IS開心
精神仔呀今次

果幾百粒比你了牙都唔夠喎大佬

賤貨神早應該要一次過抽啦
十下十下抽
個mon狂閃眼都盲

扑左

最佛係啲幣終於有得交換

我呢D零課萌新每一粒石都好緊要嫁

終於有野挽

屌其實都ON撚9
佢決定28號會加帝國掉落量
但係暗帝國2倍就27號

綠箭

35

獨程求敗

正當棄驚念頭出現終於出新野
又準備瘋狂帝國

下水道神劍

不嬲都on撚9
以前錢關刷幾千
而家幾萬 又無咩補償
當老玩家傻仔咁撚

2829就一定刷佢老味刷撚爆佢, 反而諗緊27刷唔刷好

Del驚到28號

仲諗住去掉西瓜

27咩屬

27暗
28光
29木

回定了

儲咗巧多蜜蜜等兩倍

29刷爆佢老味

食曬鳥

5緊要, 你還有石石

繼續放棄個法建
ALL佢老母IN35斧D石唔撚抽野啦我

我想刷水火多D

弓同短建呢

30咗

冇雙倍

禾得斧補弓槍30

照in

巧彩巧多灰灰

12

都係升咗屬性先

呢度既大神會唔會28號變哂200lv

努力咗咁耐諗住安安穩穩咁推埋嗰幾棟真龍建就可以畢業
點解要加多幾lv破壞我嘅收成期

16

咁細蟻

對比之前

仲要加多50lv

我法國我D5屬珠珠都係得好小

之夢用左d刷虛空
宜家得番110個大蜜
聖城龍仔終於有工開急不及待要玩玩了

Max 200lv gogogo

終於有用喇屌你

柯唔柯佢龍兩倍好

銅幣太多

柯

升完風龍泣就唔好喇 用3條體ok 蜜糖留番帝國啦

我咩都未升

10抽卷
sh 到龍絆日

緊係sh到一週年或者泳裝

想抽妹弓
爭妹弓就齊晒所有5星弓

Ja d wor

唔缺血核唔缺鱗就算啦
假龍珠打入門已經好快

咩都缺先諗下btw3條體係基本好似係

都唔知幾多個月連每日箱都無開過

呢幾日唔打帝了
真水4場
614 5765

仆街中伏
寶寶幫我開last idea post ok?

谷主話又要提高入谷要求

如果可以trade俾你地就好

痴線佬你滿建仲打多左好多？

我之前亂咁整火武宜家好缺火金章

其實加蛋同建升max lv有乜鳩用
隻驚唔會因為咁而好玩左
加速淘汰啲真龍 雖然已經淘汰左

個個都想佢加武器附魔黎多啲變化又唔搞

火金得返874

35LV
好不容易先就黎帝國畢業

所以你係s大佬

寶寶有心畢業 又有咩難

有得換幣咪易咗

s bra

睇完第三章無漢化
唔識睇日文生肉

之前唔係話打定各屬金章夠整晒8種武先畢業咩

你岩但提高天花板成本低 老屎忽又有d野玩下都幾好呀

佬終於回家鳥

係呀 但小薯每隻色打多2把武就停左手

收到風一周年會變真龍肥重上第一

原來有70罐蜜

精神

終於可以上水了

帝國會加掉落數量,咁27號暗帝唔打了

係咪會重開1-2帝國團

真,提升建築上限真係最悶既更新

冇兩倍使乜刷

太chur 不了你搵s巴有情巴

咁我新手冇料ar ma

只從上次真水雷完佬就比佬blacklist jor

禾就唔信加完會多過而家2倍

決定用晒每日3張skip卷
開埋遺跡箱佢

加完再等2倍先刷

日箱都唔開

幾時 好似好耐無係到打真水

升完建冇開過

g錯了

上個月扑到依家

箱都唔開.gun

體力太小🙏

開200lvl 有話而家150lvl溢出既exp會換算返咩

但28,29號係加完再2倍喎

點解會咁諗

仲爭2.5LV先150

體翼包無斷買過

OH DIU,原來個更新30號先上

時間有限 但係羽毛任回嫁wor

唔換算咪對一早封頂既好唔公平

唔好打咁多丁

加蛋最嘔心應該係角色

有冇清清36毛

開建上限 S巴又贏
1311不會夢

加蛋,加建真係......
完全唔會令隻GAME好玩左

玩咗咁多年白貓, 最明就係呢個情況

有

3場真龍ok?

唔係28號就有料到, 30號只係強制更新咩

強制更新完先會改架D野,28號只係俾你DL定先

真龍建又可以唔洗升了,要空返D大工出黎升其他

佢可能轉咗日文版

OH,原來佢有寫,28號1400後就改掉落數量
即係放棄左暗帝,打光,風帝先

真水 820-0742

-1

行唔到過去

渣GA

都係決定行左過去先

佢個角色強化更新居然唔係開放100lv

Hell mode

而家已經可以1311啦喎
定係我數學大師上身數錯

s巴

岩岩先升齊所有武器塔30 又要再升

矛毛毛了

009-1665 -1 真水

有加建,D毛毛要留返黎打帝超了

我做跑狗法 唔洗補都得

Thanks 咁多位大大carry

屌原來龍珠要打兩千幾粒

睇黎要回返幾十次毛先齊到

有新關咩 點解超人棄

慢慢升啦

MO

今晚carry禾真水ok?

遲d打真火速刷唔怕唔夠戰力

遲下一定出真龍hell

50條毛 幫幫手

4隻風角升好應該唔難打高級
刷分打高分都得 5星風法 4星風刀 5星風弓用住先
搭多隻
戰友借隻風法

Miss me?

有冇更新懶人包
忙到甩碌岩岩先放工

好想暴飲暴食

內地劣質零食攻港入侵校園 成分影響健康妨礙成長

次次見到都唔敢買 好重元素表味

開放建築上限
引入fgo狗肉系統
帝國掛機難度調整
帝國獎勵up
帝國金銀銅章互換

狗肉系統係咩？
獎勵up幾多

fgo有兩種狗肉卡 餵左會加血或者攻 好似話最多餵到+50
獎勵up真係唔知

我買比你食

求時間軸

同求

今次真係

冇

有無人可以carry新手clear/打真水? 斧5600戰...

睇過youtube盡力記哂d招...

956 7712

要死了

或者晏d再開

10點後會多啲大大
5600戰夠哂

d現充同囡囡食完飯就會上水

我食pizza糖就得

激情龍胖

其實同囡囡食緊飯都可以上水架

30m

食緊女 比啲耐性

食咁耐一定好肥美

未打過真龍 應該投資落邊個打先
武器都未整過之前儲左廿幾個星沙

打真水先掛

21m

打唔然lv40

邊隻攻龍突滿到咪投落邊隻到
火劍+狗女/突滿4星攻龍
水法/水槍+利維 /突滿4星攻龍
風法+雷鷹 /突滿4星攻龍
風斧+熊貓 /突滿4星攻龍
5星龍無突滿既用突滿4星攻龍會好D

見到啲訓練所35先係上限真係灰左

風劍同風短++雷鷹 /突滿4星攻龍 都得
奶既
火奶+4星血龍(最好突滿 唔滿唔知夠唔夠補)(唔洗用530 434就夠用)
水奶+4星血攻站(要突滿)(唔洗用530 434就夠用)

有無大大開始得閒?

金剛晶得3粒 要用住4星龍先

火創+狗女應該2突都夠攻打 不過應該會比人NG
突滿5星>突滿4星>未突滿5星

劍

18m

仲有無人玩

可唔可以幫我打真水

房號

163 9828 , thanks...

都未有耐畢業又要留班

幾點打

初見?

Sorry, 初見未夠高戰力,張野...

好似係初試真水

有冇風法BB入黎
有G大佬carry

無人玩

冇風法 好似冇G格入

入 我轉

女主劍都得

用法淨3個都打到喎

我v530無回血打j?

行入黎咪有

女主回?

我打近咁邊個引...

G大佬攻手帶左人過先

打真水未

G大佬

做乜撞爆禾個condom

多謝大家

各位大佬你地打先 我要晏d

又呃

謀殺

因為唔想用 想打真軍

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

未番到屋企

爆炸未

振!

小櫻最新果季已經有iphone 用

想問下其實真水陣容係咪有個1法1補會好d? 因為會拉水牢同追水波

之前佢五年班用緊3310
中一就iphone

補可以同時拉水牢同引追蹤波, 不過隊友要即解水牢

頭先玩四劍果時 唔知啲人廢定點 打好慢

Sorry lor

無

佬打真水未

2劍係最多
上減防比斧爆

劍斧刀法

1130...如果仲有人 齊腳你打先

最快劍劍斧法

禾全部都無升

抽唔到劍

劍劍斧弓應該都得

葵真係可惜左
唔係多10%爆

Bb mon post

法換弓谷SKILL UP比劍唔知會唔會又加速

同寶寶打就唔拎出嚟用

唔打了

寶寶呀

哄寶寶好似哄女朋友仔咁

禾唔是女同

有咩挽

熊爺話禾內心係麻甩佬 啱啱好

聽日要記得留體包

真水

【假情報】今後的「失落龍絆」 Vol.5
各位玩家您好。

我是「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的終實fans 牙Don。
感謝玩家們一直以來對本遊戲的支持與鼓勵。

在本次第5回【今後的「失落龍絆」】中，
將會為玩家們帶來各種活動情報、版本更新情報，以及今後的遊戲方針。

■活動情報

各位之前舉行的活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」「防衛戰」還滿意嗎？
營運團隊吸取各位玩家的寶貴意見不斷改進，全新的遊戲模式「攻城戰」預計將於不久的將來實裝，為提高補師在遊戲中的重要性，玩家在「攻城戰」中將受到大量的攻擊，屇時奶媽們出場率預計會大大增加!

另外，全新職業「盾」將會登場，新特性承傷將能為團隊承受各種攻擊(例如一次性的紅圈攻擊)，為高難度關卡提供更多元化的攻克戰術。

今後也將持續調整、追加各種遊戲功能，提供玩家更加舒適的遊戲環境，敬請期待！

知道

咁快出新職

角色強化都冇新真龍3屬隻隻都俾人速刷了

0分重作
唔要盾

出炮職啦

Null巴 十日前 》23小時前

mola mola

咁弓手點算

123

咁出bomber

5257252572

在這冷漠的夜裡，等佬等到我心碎

原本有諗過「鞭」, 不過怕比人話虐畜

有無人打真水

想比寶寶鞭禾

跟一場

跟十場

拳啦不如

7087079

Frostpunk原來做緊半價
得返一粒鐘
即刻買先

有冇人速刷真火

成日出活力buff
出歌gay啦

can gun

005-5542

光歌姬到底有咩用

出嚟原來大力過短刀

最新刷法係點

4冰雞

食左毛先走場

冇人

拉拉是咪未開齊加速

姐弓就是慢lol
真水 5620686 －1

真水佬佬佬 5620686 -1!-1!

出斬斧

有斧應該同劍劍斧法一樣

幾多場

我打一場沖涼你補位

想打多9場睇下有冇人囉

七月仲唔係泳裝

禾女朋友仔

公子隨時又復刻埋泳裝 課到窮

好耐冇課過公子

1229182 －1

s巴s巴呀接力

復刻可以幫河上5星

我母到4了

禾刀系

係禾未開補返了

咁樣真是好咩好似冇咩快到但濕半場身好辛苦

換返補開始weak了

真水4場 6861758

禾last 鳥

欺騙我

11毛

alex巴打到呢到停ok？

只限劍斧法/弓先打得舒服

weak la

開多2場
3155064

謝curry

好啦咁我weak

係咪我一直以黎誤會左weak既義思

又－1
4499552

last

多謝巴打們義氣相助

你2個一齊嗌weak一齊入黎係咩玩法 謝curry

真weak鳥

各位巴打 希望聽晚中環見到你地

Steam一嚟summer sales又被人上到死ser

勇武巴士佬

漫畫一花靚動畫咁多既

見到有個肥阿嬸著童裝elsa

即係咩 牌子？

Elsa喎

冰雪奇緣

冇睇frozen

咁elsa係唱let it go果個？

唔知喎

我只知佢童裝裙當衫著仲要係咁睥住禾

著到咁？

件套變咗衫

尾王手動刀手殘
媽啊 同模擬戰差咁遠既

成套

笑咗

原來frozen 咁多年前已經
我見Netflix 有
遲啲睇下先

你隻月月未滿專 借人果隻啦
剛剛用你果隻試 4x秒月月收工

就係借左人地個隻
自己個隻未用

咁真係你問題

陰影面積好大

爭少少點解唔推埋開新

呢啲野你負責開

去啦

但我想入群

應該TG邊個

10連fail

1000